只要有阿仙奴球員打正選既國家隊，一定仆硬街

果種黑氣真係世界級，今晚死埋瑞典同哥倫比亞

瑞士呀會長

你岩

奧瑪失眠了

奧瑪雙丸都失去 也沒勝利

仲有英格蘭 黑碧

正選喎

會長係咪攞埋智力出黎賭

當年亨利法國